{
  "Wireless LAN Access Controller": "无线控制器",
  "App": "应用",
  "AP GROUPS": "AP组管理",
  "AP Groups ": "AP组管理",
  "NETWORK": "网络管理",
  "Network ": "网络管理",
  "SYSTEM": "系统管理",
  "System ": "系统管理",
  "Portal ": "Portal管理",
  "Hotspot": "认证计费",
  "Flow": "流量",
  "Traffic Control": "流量控制",
  "System Status": "系统状态",
  "Are you sure to delete selected rows?": "你确定要删除选中的行?",
  "Are you sure to %s selected rows?": "你确定要%s选中的行？",
  "Are you sure to delete selected rows: %s": "你确定要删除选中的：%s",
  "Are you sure to delete group: %s?": "你确定要删除组：%s?",
  "Are you sure to delete selected aps: %s?": "你确定要删除AP：%s?",
  "Are you sure to %s selected rows: %s": "你确定要%s选中的行：%s",
  "Are you sure to %s selected: %s": "你确定要%s选中的：%s",
  "Please select delete rows": "请选择你要删除的项",
  "Please select %s rows": "请选择你要%s的项",
  "delete": "删除",
  "reboot": "重启",
  "reset": "复位",
  "active": "激活",
  "enable": "启用",
  "disable": "禁用",
  "upgrade": "升级",
  "locate": "定位",
  "Serve": "服务",
  "Server": "服务器",
  "Rules": "规则",
  "Profile": "模板",
  "setting": "配置",
  "edit": "配置",
  "operate": "operate",
  "Setting Selected": "配置已选项",
  "Copy From Other Group": "从其他组拷贝",
  "Link From Other Group": "从其他组引用",
  "Please Select ": "请选择",
  "Physical Mode": "工作模式",
  "Address Type": "地址类型",
  "Username or Password Error": "用户名或密码错误",
  "all": "所有",
  "non-configurable": "不可配置",
  "Download": "下载",
  "Max Users": "最大用户数",
  "Licensed": "已许可",
  "Unlicensed": "未许可",

  "Radio ": "射频管理",
  "Radio Base": "射频基本配置",
  "Radio Advance": "射频高级配置",
  "Radio QoS": "射频QoS",
  "Tx Power": "发射功率",
  "RF Switch": "射频开关",
  "Beacon Interval Number": "信标帧间隔数量",
  "DTIM": "DTIM阈值",
  "Preamble": "短前导码",
  "Select Network Adapter": "选择网卡",
  "Max Clients": "最大客户端数",
  "Beacon Interval": "信标帧间隔",
  "Frame Fragment Threshold": "帧的分片门限值",
  "Max RX Duration": "最大接收时间",
  "RTS Threshold": "RTS发送请求门限",
  "Max Resend Times": "最大重传数",
  "Under RTS Threshold": "小于RTS门限",
  "Beyond RTS Threshold": "大于RTS门限",
  "Max Resend Times Under RTS Threshold": "小于RTS门限最大重传次数",
  "Max Resend Times Beyond RTS Threshold": "大于RTS门限最大重传次数",
  "Beacon Frame Interval Number": "信标帧间隔的数量",
  "WMM Switch": "wmm开关",
  "CW Threshold Min Time": "wmm竞争窗口值的最小时间",
  "CW Threshold Max Time": "wmm竞争窗口值的最大时间",
  "WMM Random Internal Data Frame Interval": "wmm任意内部数据帧间隙",
  "txop": "发送机会",
  "admctrmandatory": "AD域主控制器强制",
  "Custom TX Spatial Stream": "自定义发射空间流",
  "Custom RX Spatial Stream": "自定义接收空间流",
  "TX Spatial Stream": "发射空间流",
  "RX Spatial Stream": "接收空间流",
  "Custom Spatial Stream": "自定义空间流",
  "Short GI": "短保护间隔",
  "AMPDU": "报文聚合",
  "AMSDU": "总Mac服务数据单位",
  "Rate Set": "速率集",

  "Group List": "组列表",

  "Interfaces": "接口",
  "Interface Settings": "接口配置",
  "Interface No": "接口序号",
  "Interface Status": "接口状态",
  "ARP Proxy": "ARP 代理",
  "Enable ARP Proxy": "启用 ARP 代理",
  "Primary IPV4": "主 IPV4 地址",
  "Primary IPV4 Subnet Mask": "主 IPV4 子网掩码",
  "Secondary IPV4": "次 IPV4 地址",
  "Secondary IPV4 Subnet Mask": "次 IPV4 子网掩码",
  "IPV6 Subnet Mask": "IPV6 子网掩码",
  "VLAN Remark": "VLAN标识",

  "Port Settings": "端口配置",
  "Ports": "端口",
  "Port": "端口",
  "Port Name": "端口名称",

  "DHCP Settings": "DHCP配置",
  "DHCP List":"DHCP 列表",
  "DHCP Relay":"DHCP 中继",
  "Relay":"中继",
  "Option82  field1":"中继代理信息选项1",
  "Option82  field2":"中继代理信息选项2",
  "DHCP Server":"DHCP服务器",
  "Domain": "域名",
  "Start IP": "起始IP",
  "End IP": "结束IP",
  "AC Address": "AC地址",
  "Vendor ID": "厂商ID",
  "IP Pool Name": "地址池名称",
  "IP Pool Type": "地址池类型",
  "Are you sure to delete selected address pools?": "你确定要删除选择的地址池条目？",
  "Are you sure to delete address pool: %s?": "你确定要删除地址池条目：%s？",
  "Please configure the appropriate IP addresses and mask on interfaces": "请先在接口上配置相应的ip地址、掩码",
  "DHCP Service":"DHCP 服务",
  "DHCP Config":"DHCP配置",
  "DHCP Static List":"DHCP 静态列表",
  "Backup Lease":"备份租约",
  "PING Delay":"PING 延时",
  "Interface Name":"接口名称",
  "Mac Address":"Mac地址",
  "DHCP Filter":"DHCP过滤器",
  "Snooping":"DHCP侦听",
  "Snooping Service":"侦听服务",
  "Snooping User List":"侦听用户列表",
  "Snooping Static List":"侦听静态列表",
  "IP Types":"IP类型",
  "Destination IP":"目的IP地址",
  "Filter Name":"过滤器名称",
  "Option Number":"过滤器选项号",
  "Deviation":"过滤器偏离量",
  "Option Value":"过滤器选项值",
  "Create Rules Group":"创建规则组",
  "Rules Group":"规则组",
  "Make Filter Rules":"制定过滤规则",
  "Bind Rules":"绑定规则",
  "Black List":"黑名单",
  "White List":"白名单",
  "URL Filter":"URL过滤器",
  "Filter Rules":"过滤规则",
  "Rule Name":"规则名称",
  "URL Filter Mode":"URL过滤模式",
  "Open Filter":"开启过滤",
  "URL Filter State":"URL过滤状态",
  "Filter URL":"过滤URL",
  "Filter URL[1-100]":"过滤URL[1-100]",
  "Closed":"关闭",
  "Open":"开启",
  "NAT Settings": "NAT配置",
  "NAT": "NAT配置",
  "NAT Service": "NAT服务",
  "NAT Rules": "NAT规则列表",
  "Rule Type": "规则类型",
  "NAT Rule Type": "NAT规则类型",
  "Static NAT": "静态NAT",
  "Destination NAT": "目的NAT",
  "Internet NAT": "公网NAT",
  "Source Address": "源地址",
  "Target Address": "目标地址",
  "Source IP Address": "源IP地址",
  "Target IP Address": "目标IP地址",
  "Original IP Address": "原IP地址",
  "Translated IP Address": "转换后IP地址",

  "Route Configuration": "路由配置",
  "Route": "路由",
  "Routes": "路由",
  "Target IP": "目标IP",
  "Target Subnet Mask": "目标掩码",
  "Next Hop IP": "下一跳IP",

  "Exchange Mode": "交换模式",
  "Port Status": "端口状态",
  "Port Speed": "端口速率",
  "Default VLAN": "默认VLAN",
  "Work Model": "工作模式",
  "Half Duplex": "单工",
  "Full Duplex": "双工",
  "Auto": "自动",

  "Base Config":"基本配置",
  "PPPOE Service":"PPPOE服务",
  "Auth Method":"认证方式",
  "Validation Mode":"验证模式",
  "Client IP":"客户端IP",
  "DNS Server":"DNS服务器",
  "Standby DNS Server":"备用DNS服务器",
  "Connected Users":"连接用户数",
  "User Password":"用户密码",
  "Bind Vlan":"关联Vlan",
  "Vlan Interface Binded":"关联Vlan接口",
  "Radius Template": "Radius模板",
  "Auth Server Settings": "认证服务器设置",
  "Primary Auth Server":" 主认证服务器",
  "Primary Auth Server IP":" 主认证服务器IP",
  "Primary Auth Server Port":" 主认证服务器端口",
  "Secondary Auth Server":" 备用认证服务器",
  "Radius Server": "Radius服务器",
  "Radius Template Name": "Radius模板名称",
  "Parameter Settings": "参数设置",
  "Auth Server IP": "认证服务器IP",
  "Auth Server Port": "认证服务器端口",
  "Auth Server Password": "认证密钥",
  "Auth IP": "认证IP",
  "Auth Port": "认证服务器端口",
  "Auth Password": "认证密钥",
  "Accounting Server IP": "计费服务器IP",
  "Accounting Server Port": "计费服务器端口",
  "Primary Auth IP": "主认证IP",
  "Secondary Auth IP": "次认证IP",
  "Secondary Auth Password": "次认证密钥",
  "Primary Auth Port": "主认证端口",
  "Secondary Auth Port": "次认证端口",
  "Radius Proxy": "Radius代理",

  "Accounting Server Settings": "计费服务器设置",
  "Primary Accounting Server":" 主计费服务器",
  "Secondary Accounting Server":" 备用计费服务器",
  "Primary Acc IP": "主计费IP",
  "Secondary Acc IP": "次计费IP",
  "Primary Acc Password": "主计费密钥",
  "Secondary Acc Password": "次计费密钥",
  "Primary Acc Port": "主计费端口",
  "Secondary Acc Port": "次计费端口",
  "User Format": "用户格式",
  "Enable Accounting-on": "启用Accounting-on",
  "Accounting-on Resend Interval": "Accounting-on重发间隔",
  "Accounting-on Resend Times": "Accounting-on重发次数",
  "Max Messaging Times": "报文发送最大次数",
  "Accounting Messaging Interval": "实时计费报文发送间隔",
  "Accounting Message-Resend Times": "实时计费报文重传次数",
  "Silent Time": "静默时间",
  "Response Timeout Time": "响应超时时间",

  "AAA Settings": "AAA配置",
  "ISP Domain Name": "ISP域名",
  "Access Type": "接入类型",
  "Auth Type": "认证类型",
  "Accounting Type": "计费类型",
  "(Auth)": "（认证）",
  "(Accounting)": "（计费）",
  "Auth Service": "认证服务",
  "Accounting Service": "计费服务",
  "Local": "本地",
  "Remote": "远程",

  "Portal Policy": "Portal策略",
  "Portal Server": "Portal服务器",
  "Portal Rules": "Portal规则",
  "Portal Template": "Portal模板",
  "Server Name": "服务器名称",
  "Server Domain": "服务器域名",
  "Server Port": "服务器端口",
  "Server IP": "服务器IP",
  "Shared Key": "共享密钥",
  "Redirect URL": "重定向URL",
  "Force Auth Domain": "强制认证域",
  "Idle Detection": "闲置检测",
  "Interface Bind": "接口绑定",
  "Auth Segment IP": "认证网段IP",
  "Auth Segment Subnet Mask": "认证网段子网掩码",
  "Portal Rule Setup Wizard": "Portal规则设置向导",
  "Select Rule Object": "选择规则对象",
  "Set Rule Trigger Condition": "设置触发条件",
  "Set Rule Trigger Action": "设置触发动作",
  "Occurrence Time": "出现时间",
  "Recently Appeared": "最近出现时间",
  "Createtime": "创建时间",
  "Mac White List":"Mac白名单",

  "All Group": "所有组",
  "Select AP to group":"选择AP添加到组",
  "Add AP Group":"添加AP组",
  "Edit AP Group":"编辑AP组",
  "Man Group": "所有组",
  "Manage AP Groups": "管理AP组",
  "Group AP": "组内AP",
  "Add AP": "添加AP",
  "Custom AP": "自定义AP",
  "Target Group List": "目标组列表",
  "Please Select AP": "请选择AP",
  "Please select target group": "请选择目标组",
  "Move to Other Group": "移动到其他组",
  "Move AP to Other Group": "移动到其他组",
  "Auto AP List": "自动AP列表",
  "Auto AP": "自动AP",
  "Monitor": "监控",
  "Overview": "概览",
  "Historical Graphs":"历史数据",
  "Online Number": "在线数量",
  "Rogue AP List": "非法AP列表",
  "Rogue SSID List": "可疑SSID列表",
  "Interfering AP List": "干扰AP列表",
  "Around SSID List": "周围SSID列表",
  "Safe Alarm Events": "安全告警事件",
  "Client Status": "客户端状态",
  "User Type": "用户类型",
  "User List": "用户列表",
  "User Numbers": "用户数量",
  "Percentage": "百分比",
  "App Name": "应用名称",
  "SECURITY":"加密",
  "AP with the same name already exists": "已经存在相同名字的AP",
  "AP with the same MAC already exists": "已经存在相同MAC的AP",

  "Traffic": "流量",
  "UP/Down Traffic": "上/下行流量",
  "SSID Status": "SSID状态",
  "Group SSID List": "组内SSID列表",
  "Users": "用户",
  "Client List":"客户端列表",
  "Clients": "客户端",
  "Enable SSID": "开启SSID",
  "Hide SSID": "隐藏SSID",
  "Compulsory Auth": "强制认证",
  "Max BSS Number": "最大SSID数",
  "Forwarding Mode": "转发模式",
  "Load Balancing": "负载均衡",
  "Local Forward": "本地转发",
  "Centralized Forward-%s": "集中转发-%s隧道",
  "802.1X Auth": "802.1X 认证",
  "NONE":"不加密",

  "Online Time": "在线时间",
  "Vendor": "生产商",
  "Client": "客户端",
  "OS": "设备系统",
  "View": "查看",
   "Connected Numbers":"连接数量",
  "AP Status": "接入点状态",
  "AP List": "接入点列表",
  "Online Numbers": "在线数量",
  "AP Number": "AP数量",
  "Wireless Power": "无线功率",
  "Week": "周",
  "Weeks": "周",
  "Month": "月",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Timer Type": "时限类型",
  "Policy Name": "策略名称",
  "Policy Type": "策略类型",
  "Operate Object": "操作对象",
  "Enable Policy": "启用策略",

  "Cilent List": "用户列表",

  "Secure State": "安全状态",
  "Attack Type": "攻击类型",
  "Attack Number: ": "攻击总数：",
  "Attack Type Diagram": "攻击类型分布图",
  "List Of Recent Security Incidents": "最近安全事件列表",
  "Export Report": "导出报表",
  "Attacker MAC": "攻击者MAC",
  "Attack Time": "攻击时间",
  "Attack Details": "攻击详情",
  "Protection Measures": "防护措施",
  "Jump to Security Events": "跳的安全事件",

  "Alarm Events": "告警事件",
  "Security Alarm Events": "安全告警事件",

  "Map": "地图",
  "Map Name": "地图名称",
  "Map Backgroud Image": "地图背景图",
  "Backgroud Image": "背景图",
  "Live Map": "实时地图",
  "Unlock Map": "解锁",
  "Lock Map": "锁定",
  "Marker Type": "标记类型",
  "Marker Title": "标记标题",
  "Building": "建筑物",
  "Mark Address": "标记地址",
  "Unplaced AP List": "未放置AP列表",
  "Add AP to Group": "添加AP到组",
  "Building Floor Map": "建筑楼层地图",
  "Floor Number": "楼层数",
  "AP Plan Map": "AP规划图",
  "Map Number": "地图数",
  "Live Google Map": "实时Google地图",
  "Local Building List": "本地建筑列表",
  "Lock All Device": "锁定所有设备",
  "Add Building": "添加建筑",

  "RF Plan": "RF规划",
  "Heat Map": "热力图",
  "Cients Trace": "终端轨迹",

  "ACL": "访问控制",
  "Blacklist": "黑名单列表",
  "Need enable ACL": "请先开启ACL功能",
  "Black List": "黑名单",
  "White List": "白名单",
  "Type Switch": "类型切换",
  "Manufacturer": "生产商",
  "Clients Type": "终端类型",
  "Reason": "原因",
  "Block Reason": "阻止原因",
  "Are you sure to use %s?": "你确定要使用 %s？",
  "Are you sure to disable ACL?": "你确定要禁用 ACL？",

  "SSID Settings": "SSID配置",
  "AAA Policy": "AAA策略",
  "Green AP Mode": "绿色AP模式",
  "Access Control": "访问控制",
  "Smart RF": "智能RF",
  "Band Steering": "5G优先",
  "11n Frist": "11n优先",
  "Base Settings": "基本设置",
  "Timer Policy": "定时策略",
  "Auto Power": "自动功率",
  "Auto Channel": "自动信道",
  "Terminal Release": "终端防粘",
  "Terminal Isolation": "终端隔离",
  "Automatic": "自动",
  "Please select ssid":"请选择ssid",
  "Already exists with the same name SSID": "已存在同名的SSID",

  "AP Work Mode": "接入点工作模式",
  "Scan Type": "扫描类型",
  "Scan Cycles Times": "扫描循环次数",
  "Channel Quality Report Cycle": "信道质量报告上报周期",
  "Channel Set": "信道集合",
  "Auto Channel Scan": "自动信道扫描",
  "Auto Power Scan": "自动功率扫描",
  "Band Neighbor Coefficient": "频段邻居系数",
  "Normal": "正常",
  "Passive": "被动",
  "Initiative": "主动",
  "Scan First": "扫描优先",
  "%s Calibration Interval": "%s校准间隔",
  "Neighbor Coefficient": "邻居系数",
  "Dynamic Blacklists": "动态黑名单",
  "Release Time": "老化时间",

  "Scheduler": "时间策略",
  "Wireless Scheduler": "无线定时策略",
  "Date": "日期",
  "Timer Duration": "时段",
  "Operation Object": "操作对象",
  "Repeat": "重复",
  "Exactly-once": "只执行一次",
  "Policy Switch": "策略开关",
  "Everyday": "每天",
  "Workday": "工作日",
  "Weekdays": "工作日",
  "Custom": "自定义",
  "Fixed Time Interval": "固定时间间隔",
  "Custom Cycle": "自定义周期",
  "Mon": "周一",
  "Tue": "周二",
  "Wed": "周三",
  "Thu": "周四",
  "Fri": "周五",
  "Sat": "周六",
  "Sun": "周日",

  "Safe Policy": "安全策略",
  "Wireless Safe Policy": "无线安全检测策略",
  "Isolation Policy": "隔离策略",
  "Harass Attact Time": "骚扰攻击时间",
  "Harass Number": "骚扰次数",
  "Terminal Protection": "终端防护",
  "AP": "接入点",
  "AP Mode": "接入点模式",
  "Protect Channel": "保护信道",
  "Protect Mode": "保护模式",
  "Protect Settings": "防护配置",
  "Rogue AP Detection": "非法接入点检测",
  "Status": "状态",
  "Attack Detection": "攻击检测",
  "AP Isolation": "AP隔离",
  "SSID Isolation": "SSID隔离",
  "Wireless Flood Attack": "无线防洪攻击检测",
  "Wireless Anti-spoofing Detection": "无线防欺骗攻击检测",
  "After an attack is detected": "检测到攻击后",
  "Alarm": "告警通知",
  "Alarm and Add to Blacklist": "告警通知并加入到黑名单",

  "Report": "报表",
  "Date Range": "时间段",
  "Users Number": "用户数量",
  "App Flow": "应用流量",
  "Current App": "当前应用",
  "Flow Trend": "流量趋势",
  "Flow Report": "流量报表",
  "Traffic Report": "流量报表",
  "Business Report": "商业报表",
  "Users Flow Analysis": "Users客流分析",
  "Information Push": "信息推送",
  "Analysis of Preferences": "喜好分析",
  "Cumulative visits": "累积来访",
  "First visits": "首次来访",
  "Newly Registered": "新注册",
  "Pass By": "路过",
  "Access Subscriber": "接入用户",
  "Non - First Visit": "非首次来访",
  "Visit Ratio": "访问率",
  "Re-visiting Ratio": "再次访问率",
  "Average Dwell Time": "平均停留时间",
  "Range: 300-604800 Seconds":"范围：300-604800 秒",
  "Memory": "内存",
  "Memory Activity Monitor": "内存使用状态",
  "CPU Activity Monitor": "CPU使用状态",
  "Memory ID": "内存ID",
  "Memory Usage": "内存使用率",
  "CPU Usage": "CPU使用率",
  "Storage": "存储使用率",

  "Export": "导出",

  "Level": "等级",
  "Event Type": "事件类型",
  "Event": "事件",

  "System": "系统",
  "System Upgrade": "系统升级",
  "Version Description": "版本用途",
  "Select File": "选择版本文件",
  "AP Correlation": "AP关联量",
  "Log Retain Days": "日志保存天数",
  "Retain Days": "保存天数",
  "AP Logs": "AP日志设置",

  "Log Management": "日志管理",
  "Operator": "操作者",
  "Type": "类型",
  "Operation": "操作",
  "Result": "结果",
  "Log List": "日志列表",
  "System Logs": "系统日志",
  "Log Settings": "日志设置",
  "Log Maintenance": "日志维护",
  "Log Duration": "日志保存时间",
  "Download System Log": "下载系统日志",

  "Expiration Date": "过期日期",

  "AC Upgrade": "AC升级",
  "AC Firmware Management Wizard": "AC固件管理向导",
  "Upgrade AC Firmware": "升级AC版本",
  "Remove File": "删除文件",
  "Drop or click to select file": "拖动文件或点击此区域选择文件",
  "AC Firmware": "AC版本",
  "Current Version": "当前版本",
  "Upgrading AC Firmware, Please do not shut down device.": "正在升级AC版本，请勿关闭设备！",
  "AC Firmware Setup Wizard": "AC版本设置向导",
  "AP Firmware": "接入点版本",
  "Reboot Controller":"重启控制器",
  "AP Model": "接入点型号",
  "Firmware Maintenance": "版本维护",
  "Version & Model": "版本&型号维护",
  "Upload AC Firmware": "上传AC版本",
  "Upgrading Firmware": "升级AC版本(4分钟)",
  "Backup AC Firmware": "备份AC版本(2分钟)",
  "Current Firmware Version": "当前版本",
  "Upgrading AC Firmware version, please do not shut down device.": "正在升级AC版本，请勿关闭设备！",
  "Model Name": "型号名称",
  "Radio Number": "射频数量",
  "Hardware Version": "硬件版本",
  "Firmware Version": "软件版本号",
  "Firmware File": "版本文件",
  "Upload Firmware": "上传版本",
  "Active Status": "激活状态",
  "Checking firmware...": "正在检测固件...",
  "Pelect upload the correct firmware file": "请上传正确的版本文件",
  "You should activate another Firmware version before deactivating this Firmware version": "你应该先激活其他版本",
  "You can not delete active Firmware version": "不能删除已激活版本",
  "Are you sure to UPGRADE the Firmware and REBOOT?": "你确定要升级设备软件并重启？",
  "The current Firmware version is active, you can't delete it. If you want to delete it, please activate another Firmware version!":"当前版本为激活版本，删除无效。若要删除，请激活其他版本。",
  "The Firmware version you selected is active, cancellation option doesn't work! You can directly activate another Firmware version when you want to cancel the current version!": "你所选的版本为激活状态，取消激活操作无效。若想取消激活，请直接激活该型号的其他版本！",
  "Cancel upload":"取消上传",
  "System Maintenance": "系统维护",
  "AC Maintenance": "AC维护",
  "Save Configuration": "保存配置",
  "Backup Configuration": "备份配置",
  "Restore Configuration": "恢复配置",
  "Backup Your Current Configuration": "备份当前配置",
  "Reboot Device": "重启设备",
  "Reboot Now": "开始重启",
  "Restore From File": "从文件中恢复",
  "Restore To Factory": "恢复出厂配置",
  "Restore Now": "开始恢复",
  "AP Maintenance": "AP维护",
  "AP Data Reporting Time": "AP数据上报时间",
  "Allow Automatic Add AP": "是否允许自动加入AP",
  "AP Heartbeat Time": "AP心跳时间",
  "AP Number of Re-joins": "AP重新加入次数",
  "Same AP model and firmware version item already exists": "已存在相同AP型号与软件版本号的项",
  "Restoring..., Do not shutdown device": "恢复中，请不要关闭设备",

  "Read Password": "读口令",
  "Write Password": "写口令",
  "Version": "版本",
  "Trap Server": "Trap服务器",
  "Trap Password": "Trap口令",

  "Admin Account": "管理员配置",
  "Admin": "超级管理员",
  "Manager(Read-only)": "只读管理员",
  "Manager(Branch)": "分支管理员",
  "Purview": "权限",

  "License": "License管理",
  "License Status": "许可状态",
  "Device License": "设备序列号",
  "Firmware Upgrade License": "软件升级序列号",

  "Backup Settings": "主备设置",
  "Enable Backup Settings": "启用主备",

  "Signatures": "特征库维护",
  "Signatures Status": "特征库状态",
  "Method": "方式",
  "Signatures Upgrade": "特征库神经",
  "Upgrade Type": "特征库维护",
  "Import Time": "导入时间",
  "Last Upgrade Time": "上次升级时间",
  "Expire Time": "过期时间",
  "Local Import": "本地导入",
  "Upgrade Online": "在线升级",
  "Auto Upgrade": "自动升级",

  "Active-Standby": "主备设置",
  "Enable Active-Standby": "启用主备",
  "NTP":"网络时间协议",
  "AC Time Synchronization Setting":"设置AC时间同步",
  "AP Time Synchronization Setting":"设置AP时间同步",
  "Synchronization Server":"同步服务器",
  "Enable NTP Sync":"启用NTP同步",
  "Referral Server":"备用服务器",
  " IP Address":"同步IP地址",
  "Poll Interval":"同步时间间隔",
  " Time Zone":"同步时区",

  "Custer Settings": "集群设置",
  "Authentication Subnet Mask":"认证子网掩码",
  "Authentication IP":"认证 IP",

  "Flow Statistics Within 30 Seconds": "30秒数据统计",
  "Statistics Within 30 Seconds": "30秒数据统计",
  "Flow Id": "流序号",
  "NDPI Enable": "NDPI启用",
  "Ethernet": "端口",
  "Protocols": "协议数据",
  "Flow Info": "连接流信息",
  "Mac Statistic": "MAC数据统计",
  "Ethernet Statistic": "网口数据统计",
  "Proto Info": "协议信息",
  "Protocol": "协议",
  "Packets": "数据包数",
  "Flow Num": "连接流序号",
  "Upload Bytes": "上传流量",
  "Upload Packets": "上传数据包数",
  "Download Bytes": "下载流量",
  "Download Packets": "下载数据包数",
  "Throughput": "流量",
  "Upload": "上传",
  "AAA Strategy":"AAA 策略",

  "Departure Time": "离开时间",
  "Clients Analysis": "客流分析",
  "Clients State": "客流状态",

  "Attack Number":"攻击数量",

  "More Details >>": "更多详情 >>",
  "Applications": "应用",
  "Application": "应用",
  "Search MAC": "查找",
  "Complete MAC Address": "输入完整的MAC地址",
  "OS Type": "系统类型",
  "Current Rate": "当前速率",
  "Proportion": "流量占比",
  "User Number": "用户数",
  "Current": "当前",
  "Clients List": "客户端列表",
  "Upload the firmware file error": "上传版本文件错误",
  "Same IP address interface already exists": "已存在相同IP地址的接口",
  "Same IP address(%s) item already exists": "已存在相同IP地址(%s)的项",
  "Same %s item already exists": "已存在相同%s的项",
  "segment": "网段",
  "Max list size is %s": "列表最多能添加%s项",
  "Synchronizing config for AP...": "正在同步配置到AP...",
  "Clients Flow State": "客流分析状态",

  "Next hop IP must within interfaces segment": "下一跳IP必须在已有接口的网段内",
  "Direct": "直接",
  "Layer3": "三层",
  "Uplink Port": "外网连接端口",
  "Set 0 to disable": "0 代表关闭",
  "Clients Statistics": "客流统计",
  "AP Scan Settings": "AP扫描设置",
  "Statistics": "统计",

  "QoS Optimization Mode": "QoS性能优化模式",
  "WMM Parameters": "WMM参数",
  "Default Optimization": "典型应用场景优化",
  "Optimized for Throughput": "单用户性能优化",
  "Optimized for Capacity": "超多用户性能优化",
  "Manual Configuration": "手动配置",
  "Latest Configuration:": "最近配置：",
  "Interfaces with the same segment already exists": "接口中已存在相同的网段"
}
